<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?><rss version=2.0 xmlns:atom=http://www.w3.org/2005/Atom><channel><title>Marketing on Agence Web Magento - LavoWeb</title><link>http://lavoweb.net/tags/marketing/<description>Recent content in Marketing on Agence Web Magento - LavoWeb</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastbuilddate>Wed, 18 Nov 2015 00:00:00 +0000</lastbuilddate><atom:link href=http://lavoweb.net/tags/marketing/index.xml rel=self type=application/rss+xml><item><title>Davantage de trafic grâce à Youtube</title><link>http://lavoweb.net/post/trafic-youtube/<pubdate>Wed, 18 Nov 2015 00:00:00 +0000</pubdate><guid>http://lavoweb.net/post/trafic-youtube/</guid><description>Youtube est la référence incontournable en matière de vidéos sur le web. Il est important et utile d’avoir une présence convaincante et établie de façon judicieuse sur la plateforme en question pour bénéficier de ce trafic potentiel et en envoyer une petite partie sur son propre site. Pour vous aider à atteindre ce but, j’ai décidé de vous expliquer comment créer une bonne chaîne Youtube. Les différentes étapes sont décrites de façon très simple et concrète.</description></item><item><title>Qu’est-ce que les marketplaces ?</title><link>http://lavoweb.net/post/marketplace/<pubdate>Tue, 23 Dec 2014 00:00:00 +0000</pubdate><guid>http://lavoweb.net/post/marketplace/</guid><description>Afin de pouvoir améliorer votre trafic par le biais des marketplaces, il faudrait tous d’abord connaitre ce qu’est le marketplace. Le marketplaces est un site plateforme pour les mises en relation de vendeur et d’acheteur afin d’effectuer une transaction commerciale. Ces genres de sites facilitent la transaction entre le vendeur et l’acheteur. Ainsi, le site assure la mise en relation, et le bon déroulement de la transaction. Comment multiplier son trafic grâce aux marketplaces ?</description></item><item><title>Utiliser Google Shopping pour vendre sur Internet</title><link>http://lavoweb.net/post/google-shopping/<pubdate>Tue, 23 Dec 2014 00:00:00 +0000</pubdate><guid>http://lavoweb.net/post/google-shopping/</guid><description>Vendre sur Internet est aujourd’hui une des plus grandes transactions commerciales et qui rapporte assez vite en termes de chiffre d’affaires. Il est donc évident que vendre sur Internet est de plus en plus populaire. Aujourd’hui, on peut trouver différents types de plateforme pour vendre sur Internet. La plateforme mondiale Google par exemple, offre le programme Google Shopping pour aider les commerçants à vendre plus facilement sur Internet. Le nouveau moteur de recherche pour les produits physiques Google Shopping est un meilleur moyen pour répondre aux demandes des utilisateurs par rapport à la recherche d’un produit sur Internet.</description></item><item><title>Comment référencer son site e-commerce</title><link>http://lavoweb.net/post/referencer-site/<pubdate>Sun, 06 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubdate><guid>http://lavoweb.net/post/referencer-site/</guid><description>Un site e-commerce est créé avant même son référencement. Et pourtant, il faudra toujours penser à optimiser, améliorer son contenu pour qu’il attire encore plus de clientèle. Référencer le contenu de votre site e-commerce Le référencement pour les sites de vente en ligne est un véritable enjeu économique et en même temps un grand challenge pour les propriétaires de ces sites. C’est une des grandes conditions qui assurent la pérennité de l’activité de l’entreprise.</description></item></atom:link></channel></rss>