<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Agence Web Magento - LavoWeb</title>
    <link>http://lavoweb.net/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Agence Web Magento - LavoWeb</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Mar 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://lavoweb.net/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Pourquoi faut-il intégrer l’actualité des start-ups à sa veille ?</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/actualite-startup/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/actualite-startup/</guid>
      <description>Pour une entreprise ou un autoentrepreneur, l&amp;rsquo;organisation d&amp;rsquo;une veille permet de se tenir inform&amp;eacute; de toutes les actualit&amp;eacute;s essentielles, mais aussi de surveiller la r&amp;eacute;putation de son activit&amp;eacute;, la position de la concurrence et les &amp;eacute;ventuelles opportunit&amp;eacute;s. Or, en mati&amp;egrave;re de concurrence et d&amp;rsquo;opportunit&amp;eacute;s, les start-ups sont sans doute parmi les outils les plus essentiels en actuellement.
Pourquoi suivre l&amp;rsquo;actualit&amp;eacute; des start-ups&amp;nbsp;? Suivre l&amp;rsquo;actualit&amp;eacute; des start-ups aujourd&amp;rsquo;hui, c&amp;rsquo;est suivre l&amp;rsquo;actualit&amp;eacute; technologique et innovante de demain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quel rôle joue la charte graphique dans le bon référencement de votre site web ?</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/charte-graphique/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/charte-graphique/</guid>
      <description>Les expertes en r&amp;eacute;f&amp;eacute;rencement ne cessent d&amp;rsquo;expliquer combien la qualit&amp;eacute; d&amp;rsquo;un site est d&amp;eacute;cisive sur le r&amp;eacute;f&amp;eacute;rencement de celui-ci. Cette qualit&amp;eacute;, ils la d&amp;eacute;fendent &amp;agrave; travers le code du site web et la mise en place d&amp;rsquo;un maillage et de balises de qualit&amp;eacute;. Ils la d&amp;eacute;fendent aussi &amp;agrave; travers le contenu r&amp;eacute;dactionnel, mais plus rarement &amp;agrave; travers la charte graphique du site. Pourtant, elle joue un r&amp;ocirc;le important.
La charte graphique d&amp;rsquo;un site web, qu&amp;rsquo;est-ce que c&amp;rsquo;est&amp;nbsp;?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi acheter un smartphone pliable en 2019 ?</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/smartphone-pliable/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/smartphone-pliable/</guid>
      <description>Dans l&amp;rsquo;attente de l&amp;rsquo;annonce officielle de la mise en vente du fameux Samsung Galaxy X qui fait beaucoup parler de lui ces derniers temps, il serait bon de se poser les vraies questions en ce qui concerne les smartphones pliables : Pourquoi en acheter un ? Sont-ils r&amp;eacute;ellement r&amp;eacute;v&amp;eacute;lateurs d&amp;rsquo;une r&amp;eacute;volution hi-tech ? Que vont-ils vous apporter de plus que les smartphones high quality d&amp;eacute;j&amp;agrave; sortis ? Apr&amp;egrave;s la d&amp;eacute;ception partag&amp;eacute;e sur les r&amp;eacute;seaux de certains fans ayant eu la chance de tenir entre leurs mains l&amp;rsquo;un des premiers smartphones pliables, le Royole FlexPai d&amp;rsquo;origine chinoise, lors du Consumers Electronics Show de Las Vegas, il va de soi que le moment est venu de vous dire la v&amp;eacute;rit&amp;eacute; et vous donner une liste d&amp;rsquo;avantages et inconv&amp;eacute;nients pratique si jamais, en tant que potentiel acheteur, vous vous demandez &amp;ldquo;Mais en fait, pourquoi acheter un smartphone pliable ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pourquoi privilégier le netlinking avec NextLevel ?</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/netlinking-nextlevel/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/netlinking-nextlevel/</guid>
      <description>Pour profiter d&amp;rsquo;un meilleur positionnement sur les pages de recherche, le netlinking est indispensable. Et pour faciliter la mise en place de cette strat&amp;eacute;gie, nous ne pouvons que conseiller l&amp;rsquo;utilisation de l&amp;rsquo;outil NextLevel, une plateforme d&amp;rsquo;achat de liens qui se diff&amp;eacute;rencie de la concurrence, gr&amp;acirc;ce &amp;agrave; des fonctionnalit&amp;eacute;s optimales.
L&amp;rsquo;am&amp;eacute;lioration de votre positionnement passe par le netlinking Avant de nous pencher un peu plus en d&amp;eacute;tail sur NextLevel, ce service recommand&amp;eacute; pour les SEO, voyons comment l&amp;rsquo;impl&amp;eacute;mentation d&amp;rsquo;un netlinking qualitatif pourra vous apporter des r&amp;eacute;sultats significatifs sur votre r&amp;eacute;f&amp;eacute;rencement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ordinateur hybride : que penser de cette nouvelle génération de PCs ?</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/pc-hybride/</link>
      <pubDate>Fri, 25 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/pc-hybride/</guid>
      <description>Que vous soyez ou non un aficionado des nouvelles technologies, vous avez tr&amp;egrave;s certainement entendu parler des PC hybrides. &amp;Agrave; la fois tablette et ordinateur, sont-ils vraiment les machines de demain&amp;nbsp;? Voici un petit aper&amp;ccedil;u des avantages et des inconv&amp;eacute;nients de cette nouvelle g&amp;eacute;n&amp;eacute;ration d&amp;rsquo;&amp;eacute;quipements. Ordinateur hybride&amp;nbsp;: des avantages ind&amp;eacute;niables Impossible de nier que les PC hybrides poss&amp;egrave;dent de tr&amp;egrave;s nombreux avantages pour les utilisateurs. Ce que l&amp;rsquo;on appr&amp;eacute;cie principalement, c&amp;rsquo;est bien s&amp;ucirc;r l&amp;rsquo;&amp;eacute;cran tactile dont ils disposent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment améliorer la fréquentation de sa chaîne Youtube ?</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/seo-youtube/</link>
      <pubDate>Sun, 20 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/seo-youtube/</guid>
      <description>Peu importe que vous soyez un homme ou une femme, que vous d&amp;eacute;butiez seulement sur Youtube ou que vous soyez un habitu&amp;eacute; de la plateforme, vous vous demandez s&amp;ucirc;rement comment am&amp;eacute;liorer la fr&amp;eacute;quentation de votre cha&amp;icirc;ne et augmenter votre nombre d&amp;rsquo;abonn&amp;eacute;s. Il n&amp;rsquo;existe pas de solution miracle&amp;nbsp;: choisissez bien le format de vos vid&amp;eacute;os, produisez r&amp;eacute;guli&amp;egrave;rement du contenu de qualit&amp;eacute; et faites ce que vous aimez.
Les formats qui marchent le mieux Sans conteste, le vlog est le format qui fonctionne le mieux sur Youtube, c&amp;rsquo;est-&amp;agrave;-dire qu&amp;rsquo;il rapporte le plus de vues, compar&amp;eacute; au travail qu&amp;rsquo;il exige.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Créer un module Magento disponible avec Composer</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/magento-composer/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/magento-composer/</guid>
      <description>Créer un repo
Créer le module
Ajout composer.json
Génération modman
curl -sS https://raw.githubusercontent.com/mhauri/generate-modman/master/generate-modman &amp;gt; generate-modman sudo mv generate-modman /usr/local/bin sudo chmod 755 /usr/local/bin/generate-modman /usr/local/bin/generate-modman git add modman  créer release dans github repo/releases/new
créer hook packagist repo/settings/hooks/new?service=packagist
trouver le token ici : https://packagist.org/profile/
Ajouter le package dans packagist : https://packagist.org/packages/submit
Ajouter le package dans satis perso</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gérer ses accès serveurs</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/acces-serveur/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/acces-serveur/</guid>
      <description>Quand on commence à avoir beaucoup de serveurs à gérer, il devient urgent d’avoir une bonne politique pour gérer les connexions. C’est compliqué de retenir x mots de passe donc il devient tentant de mettre plusieurs fois le même. Les clés ssh avec une bonne configuration sont ont bonne solution à ce problème.
Générer une clé SSH ssh-keygen -t dsa  Une bonne pratique est de mettre son email en commentaire de la clé publique, ça permets de savoir plus facilement qui a accès à quoi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Magento2 : Mode développeur</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/m2-developpeur/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/m2-developpeur/</guid>
      <description>Magento 2 propose de base un système de cache assez poussé. Ce qui est génial pour les performances en production mais un peu moins quand on cherche à développer de nouvelles fonctionnalités.
Voici ce qu’on peut faire pour améliorer notre productivité :
bin/magento deploy:mode:set developer bin/magento cache:disable layout block_html full_page rm -Rf var/view_preprocessed/* pub/static/frontend/* var/cache/mage-* var/page_cache/mage-*  Avant la mise en prod, on oublie pas de faire ceci :
bin/magento deploy:mode:set production bin/magento cache:enable layout block_html full_page  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trouver des problèmes de performances</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/diagnostic-performance/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/diagnostic-performance/</guid>
      <description>On dit parfois que Magento est lent, je ne pense pas. Si on respecte les bonnes pratiques, c’est plutôt rapide, il suffit de voir les sites des grands acteurs du e-commerce pour s’en rendre compte. Aujourd’hui on va parler d’un outil tout simple qui nous permettra de savoir ce qui rend le site lent.
C’est peut-être une requête SQL où il manque un index, une collection chargée sans filtre, une boucle non optimisée ou pleins d’autres choses encore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Davantage de trafic grâce à Youtube</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/trafic-youtube/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Nov 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/trafic-youtube/</guid>
      <description>Youtube est la référence incontournable en matière de vidéos sur le web. Il est important et utile d’avoir une présence convaincante et établie de façon judicieuse sur la plateforme en question pour bénéficier de ce trafic potentiel et en envoyer une petite partie sur son propre site.
Pour vous aider à atteindre ce but, j’ai décidé de vous expliquer comment créer une bonne chaîne Youtube.
Les différentes étapes sont décrites de façon très simple et concrète.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Migration Prestashop vers Magento</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/migration-prestashop/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jun 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/migration-prestashop/</guid>
      <description>Plus on utilise une solution et plus on voit ces faiblesses. Ce n’est pas pour rien que Magento est le CMS e-commerce le plus utilisé sur les boutiques avec un chiffre d’affaire important. Nous pouvons vous accompagner durant votre migration.
Nous pouvons faire une migration depuis n’importe quel CMS, certains demandent juste plus de temps. Voici les données que nous migrons actuellement :
 Le catalogue (produits, catégories, prix &amp;amp; stocks)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les enjeux de la normalisation W3C pour votre e-commerce</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/w3c/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/w3c/</guid>
      <description>Lorsque l’on développe un site web et/ou un e-commerce, on utilise certains langages Web tels que HTML, CSS. Ces langages reposent sur des normes et standards.
Qu’es ce que le W3C ? Le W3C (World Wide Web Consortium), est une structure internationale qui développe des standards pour le Web afin de développer une communication commune. Ces standards fonctionnent avec des formats dits ouverts afin d’optimiser la compréhension des systèmes hétérogènes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installer Akeneo</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/installer-akeneo/</link>
      <pubDate>Fri, 08 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/installer-akeneo/</guid>
      <description>Un article très court pour installer Akeno, un PIM qui fait parler de lui !
Installation du PIM sudo -u www-data composer create-project –prefer-dist akeneo/pim-community-standard ./akeneo-dedi « 1.2.*@stable » cd ./akeneo-dedi sudo -u www-data composer install sudo -u www-data app/console pim:install sudo -u www-data app/console cache:clear sudo -u www-data rm -f web/install.php  Installation du connecteur Magento sudo apt-get install libssh2-php sudo -u www-data composer require akeneo/magento-connector-bundle:1.2.* sudo -u www-data composer config repositories.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment décider entre Magento CE (open-source) et EE (version payante) ?</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/ce-ee/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Dec 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/ce-ee/</guid>
      <description>Cet article est une traduction de l’excellent article de Customer Paradigm, notre interprétation étant personnelle, si vous comprenez bien l’anglais, je vous conseilles de lire l’article original.
Tout d’abord, et article a été inspiré de la vidéo ci-dessous. Vous pouvez activer les sous-titres si besoin.
Un expert Magento peut vous aider à décider quelle version est adaptée pour votre entreprise.
Comment choisir entre la version payante (15550 dollars, soit aux alentours de 11 000 euros) de Magento Enterprise et la version gratuite Community ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forcer « nouvelles » URL</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/forcer-url/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Dec 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/forcer-url/</guid>
      <description>Quand on a une boutique Magento depuis un bon moment, il arrive souvent que les urls du site aient changé quelques fois depuis l’ouverture du site. On navigue donc avec les « mauvaises » (ou anciennes) urls ce qui entraîne une redirection à chaque clic. Le visiteur ou le moteur de recherche perd donc du temps ce qui peut entraîner une baisse du taux de conversion ou une moins bonne indexation de votre e-commerce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installer Magento</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/installer-magento/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Dec 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/installer-magento/</guid>
      <description>Voici un guide pour installer le CMS Magento, je vous propose, à chaque fois 2 versions. Une en ligne de commande et une autre plus « normale ».
Nous pouvons également faire l’installation + configuration de votre boutique.
Etape 1 : télécharger Magento Et oui, tout simplement. Le téléchargement est évidemment gratuit. Pour cela on peut passer par le site officiel ou alors passer par github, ce qui nous permets d’avoir un débit correct donc d’attendre un peu moins longtemps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qu’est-ce que les marketplaces ?</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/marketplace/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Dec 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/marketplace/</guid>
      <description>Afin de pouvoir améliorer votre trafic par le biais des marketplaces, il faudrait tous d’abord connaitre ce qu’est le marketplace. Le marketplaces est un site plateforme pour les mises en relation de vendeur et d’acheteur afin d’effectuer une transaction commerciale. Ces genres de sites facilitent la transaction entre le vendeur et l’acheteur. Ainsi, le site assure la mise en relation, et le bon déroulement de la transaction.
Comment multiplier son trafic grâce aux marketplaces ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Utilisation de Git pour le déploiement</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/deploiement-git/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Dec 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/deploiement-git/</guid>
      <description>Git est un CVS bien pratique, encore plus si on peut l’utiliser directement pour de la mise en production. Voici comment faire.
Dans la configuration que je vais présenter, il y a un poste de développement avec PhpStorm et un serveur sous Debian 7 avec Nginx + Php-fpm.
Si ce n’est pas fait, il faut installer Git sur le serveur :
sudo apt-get install git  Tout d’abord, il faut créer un dépôt sur son serveur puis initialiser le repo :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Utiliser Google Shopping pour vendre sur Internet</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/google-shopping/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Dec 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/google-shopping/</guid>
      <description>Vendre sur Internet est aujourd’hui une des plus grandes transactions commerciales et qui rapporte assez vite en termes de chiffre d’affaires. Il est donc évident que vendre sur Internet est de plus en plus populaire. Aujourd’hui, on peut trouver différents types de plateforme pour vendre sur Internet. La plateforme mondiale Google par exemple, offre le programme Google Shopping pour aider les commerçants à vendre plus facilement sur Internet.
Le nouveau moteur de recherche pour les produits physiques Google Shopping est un meilleur moyen pour répondre aux demandes des utilisateurs par rapport à la recherche d’un produit sur Internet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réduire la charge serveur grâce à un CDN</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/cdn/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Oct 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/cdn/</guid>
      <description>Un des problèmes récurrent quand on commence à acquérir un peu de trafic grâce au référencement naturel est qu’il faut assez rapidement utiliser des serveurs un peu plus puissant. Malheureusement ça chiffre assez vite car il faut souvent installer un nouveau serveur, le configurer, vérifier que ça ne cause pas de problème en plus…
Si on regarde un peu plus en détail la charge serveur, on remarque souvent que si le trafic double, la charge peut être multipliée par cent !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Choisir un bon prestataire d’envois de mailing</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/envois-mailling/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jun 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/envois-mailling/</guid>
      <description>Dans le monde du marketing internet, une prospection bien réussie dépend d’un bon fichier. Encore faut-il choisir les bonnes techniques pour ce faire. Afin de gagner en temps et en efficacité, aussi faut-il faire appel à des experts, professionnels en technique de prospection comme le mailing pour mener à bien cette activité.
Pourquoi faire appel à des professionnels ? Faire appel à une entreprise spécialisée ou des prestataires efficaces est un choix judicieux pour assurer une prospection.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’importance du moteur de recherche dans un site e-commerce</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/moteur-recherche/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jun 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/moteur-recherche/</guid>
      <description>Comme le premier but des sites e-commerce est de vendre des produits, il est impératif de tout faire pour optimiser ces ventes. Parmi les façons les plus avantageuses pour atteindre son but, il y a le moteur de recherche pour des sites e-commerce ou encore les moteurs de recherche interne.
Et quand il y a une technique de vente qui peut être appliquée, il faut savoir comment les optimiser. Ainsi, le moteur de recherche interne est le paramètre par lequel les internautes peuvent avoir une réponse sur les questions qu’il se demande sur un produit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pinterest pour promouvoir vos produits</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/pinterest/</link>
      <pubDate>Fri, 16 May 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/pinterest/</guid>
      <description>Dans le monde de l’e-commerce, il existe plusieurs plateformes pour promouvoir et vendre les produits. Pinterest fait partie de ces plateformes développés qui aident dans la promotion des produits et des entreprises. Il s’agit d’un réseau social très prisé des internautes en ce moment, pour partager, et vendre des produits.
Pinterest, 3ème réseau social Depuis quelques temps, les internautes se ruent vers ce réseau social qui se développe de plus en plus chaque jour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Optez pour un site responsive</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/responsive/</link>
      <pubDate>Tue, 13 May 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/responsive/</guid>
      <description>Sur Internet, il est toujours recommandé d’utiliser des plateformes plus développés pour améliorer la navigation. Qu’il s’agit de sites classiques ou de site e-commerce, on a par exemple le Responsive Web Design qui permet une accessibilité plus facile à tous les utilisateurs et qui s’adaptent à une nouvelle modalité de connexion.
Qu’est ce qu’un site responsive Un site responsive est un site qui possède une interface design et qui réagit aux écrans de demain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Magento Multilingue</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/multilingue/</link>
      <pubDate>Sun, 04 May 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/multilingue/</guid>
      <description>Une fois que votre site e-commerce commence à avoir un peu de trafic, il est important de penser à la suite. Plus vous serez visible, plus vous aurez des visiteurs ne parlant pas votre langue qui vont sur le site. Sur un site français (à la base) pour lequel nous travaillions, nous avions tout simplement plus de 1 000 visiteurs par jour Anglais (Etat-Unis &amp;amp; Royaume-Unis). Perdre ce trafic n’était tout simplement pas possible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment référencer son site e-commerce</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/referencer-site/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/referencer-site/</guid>
      <description>Un site e-commerce est créé avant même son référencement. Et pourtant, il faudra toujours penser à optimiser, améliorer son contenu pour qu’il attire encore plus de clientèle.
Référencer le contenu de votre site e-commerce Le référencement pour les sites de vente en ligne est un véritable enjeu économique et en même temps un grand challenge pour les propriétaires de ces sites. C’est une des grandes conditions qui assurent la pérennité de l’activité de l’entreprise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Magento : une nouvelle vision dans domaine du commerce</title>
      <link>http://lavoweb.net/post/magento/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lavoweb.net/post/magento/</guid>
      <description>Magento est certainement aujourd’hui la solution e-commerce la plus redoutable de tous les temps. Même si les fonctionnalités de la solution sont assez complexes, cela ne l’a pas empêché de se développer et d’évoluer rapidement. Retour sur la vie émérite de cette plateforme devenue aujourd’hui leader en matière d’e-commerce.
Qu’est-ce que le e-commerce ? Le e-commerce ou le commerce électronique est l’utilisation des médias électroniques pour effectuer des transactions commerciales.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>